★返工=？ 經常「踩更」工作壓力大 瑪嘉烈醫院男護士猝死家中

一名任職護士的姓劉（28歲）男子，今日（1日）凌晨12時許，被姓謝男友人發現倒臥在旺角黑布街9至23號唐樓一單位的客廳梳化旁邊，面朝向下全身僵硬，嘴部發紫，叫喚亦毫無反應，謝心知不妙即時報案，並將消息告知劉母，救護員到場將劉送廣華醫院搶救，惜證實不治。

警方一度認為事件不尋常，交由刑事調查隊展開跟進，探員到單位進行搜查，檢獲可作吸食毒品用途的冰壺、針筒及懷疑藥物，遂將物品檢走查驗。警方經初步調查，相信事件無可疑，案件列作「有人暈倒送院後死亡」，劉的死因有待驗屍後確認，正追查冰壺及針筒是誰擁有。今晨9時許，劉的遺體由仵工舁送殮房，至下午4時許，探員返回大廈翻查閉路電視，以了解案發情況。

消息稱，劉生前在瑪嘉烈醫院內科任職護士，與謝及謝的女友共3人同住，據了解，該單位由劉的家人擁有，劉母住在樓上單位。

據謝表示，與劉相識6年，對其離世感到難過，慨嘆：「唔知佢係咪食完藥暈低咗，到依家都唔相信係事實」。他又指，劉未婚無女友，近日經常聽到對方呻工作辛苦，稱：「佢成日都話好攰、好忙、壓力好大，成日都話唔夠瞓，佢1個星期放1、2日假，正常係返8個鐘，但佢就成日OT返9至10個鐘，又成日要踩更，尋日先返完中更，第二日就要返早更，不斷追來追去」。

對於有傳媒指劉在事發前開派對，謝澄清並無其事，稱：「我無見過亦唔覺佢有不良嗜好，啲嘢（冰壺）都唔知係咪佢，佢平日都係鍾意護膚，或者同朋友去吓飲嘢，啲針筒佢有時用嚟量下護膚品，做醫護嘅屋企都可能會有呢啲嘢（針筒），以備不時之需」。

近日經常聽到對方呻工作辛苦，稱：「佢成日都話好攰、好忙、壓力好大，成日都話唔夠瞓，佢1個星期放1、2日假，正常係返8個鐘，但佢就成日OT返9至10個鐘，又成日要踩更，尋日先返完中更，第二日就要返早更，不斷追來追去」

吸毒?

唔通食藥咩

慘，仔又死咗，樓價又貶

28歲。。。。。。。

護士又話workload 大
仲有時間開party 吸冰毒？

又想拎光環？
收皮啦

你有人工出

又一兇宅

返完p返a好正常

吸毒死 都要拎光環？

死左咪大把人補上囉
支那咁多專才

冰毒會生瘡
有食點會唔知

唔係個個有咁明顯

lm

又冰又針筒

法醫驗完咪知

可能壓力太大 chill到上天堂

咁多人頂得順你頂唔順,你既問題

與謝及謝的女友三人同住